老老實實，雷兜兒其實幾靚！

好wild好有女人味

Ching sick ball

痴孖筋

咁快上神枱

想屌好耐 腳又長

j開馬嬲？

屌你老母，終於有人同意我魯納的睇法。

利申：想屌你老母。oh,yes

邊個雷震兜

你青頭？

你on9？

應該幾好砌

排牙含撚一流

佢其實化妝都幾屌，屌得落

tvb評得莊兒拎冠軍自有原因，你覺得自己眼光好得過do姐？

is

因為你j開馬嬲
我j開女人

老鼠幾時眼光有好過？

牙賓好中肯 死熱狗

牙賓真係識食
班青頭

j開邊隻馬嬲？

上面班圍爐取暖

賓妹不了

你要去睇下對眼

蘇亞雷兜

認同

正皮左樓主
負評啲人自己返去反省下

屌
2號個胸同腰都係上陰影出嚟
好撚柒

錯post 自膠

有d似公屋後樓梯果個mk 妹

( Show Blocked User - Diego_Costa )
人地真名叫雷莊兜

留返俾你

好撚癲

老鼠含撚含到short撚咗

菲律賓來講算OK啦

J佢不如j 兜甲兒

有得屌一定屌

再靚既女仔都有樣衰既一面

大家太吹毛求疵了

依d就識野喇

雖然講唔上天姿國色，但都算係中上靚女

只係輪廓上唔太岩亞洲人口味，如果係鬼佬見到佢一定話佢靚

果然鍾意同類

認真不了

老鼠唔係中國人?

唔知佢肯唔肯奶走你啲鳩屎

你屌撚埋我嗰份

不能同意更多